一句講晒卡蓮定C.C.

卡蓮

C.C.

有冇巴打同我一樣睇多過10次

三次
C2

卡蓮係人間性器

尤菲
不過我負評左

Shirley 最鍾意

same,十幾年都無一個女角超越都佢

究竟第三季幾時出

我都覺得靚 仲要冇做on99嘢嗰啲角色

C.C.無第個選擇

有無卡蓮沖涼果幕

cc靚還靚
但佢根本冇做過符合魔女嘅事情，最後揸埋機唔知想點

卡蓮一定係淫閪

反骨仔 收囇皮啦
仲衰過神樂耶

卡蓮

有幕流落荒島 朱雀制服卡蓮時有0.幾秒露粉lin

C.C.

c

綠色老太婆

派左膠，好好反省下

cc肯定萬人斬過

正評係比小清水

一定係C.C.
只有佢可以同魯魯修對等
卡蓮唔係唔好，作為部下真係好優秀
只不過覺得佢太神化魯魯修，尤其是R1

最大問題係反骨

麻麻地短髮

竟然無why not both

C.C
得佢明白魯魯修諗咩

C.C 唔會老，不過評已正

梗係C.C.

why not both

一定係C.C
卡蓮對男人嚟講好快會厭

卡蓮係性奴

一定係卡蓮

一定係c c

CC

C.C

第二 係雪梨

放心 第3季大河內會滿足大家D要求

二選一一定係C.C.

可以的話我揀雪莉

其實卡蓮都好信魯魯修
所有人搵槍指住魯魯修嘅時候
如果魯魯修唔呃佢 我信卡蓮會企係魯魯個邊
唔好話佢反骨啦

同Shirley比差幾皮 佢先係真愛

同shirley比當然冇得比 魯魯修係佢殺父仇人
佢都咁愛魯魯 shirley第一我都認同

shirley=cc>卡蓮

黑肉人妻

中毒咁款

卡蓮
唔撚洗問啊桂

仆街真係唔識揀

found

咁先正
邪邪地

記得cc有本全彩h漫好正

正統英國人真係有黑肉

求link

夜d

卡蓮真心唔入流

邊集

好難揀

正，唔撚識食

呢樣真 佢個時俾人當魔女咁捉到

絕交

即刻諗起人渣扇

一定係 Shirley ，佢死嗰陣心痛咗好耐

雪莉

卡蓮for sure

Link

一句講晒，朱雀

Pizza

Shirley成個八婆咁。。。

點解唔係fate

唔同意話卡蓮反骨
的確卡蓮係一季冇救到魯魯修, 第二季仲同佢敵對
但第一季知道左Zero既身份同Geass既存在佢唔識反應都算正常
第二季佢都話只要魯魯修係真心對佢就連命都可以唔要為佢死, 但魯魯修想救佢話佢係棋子先變到敵對

雪莉死個陣 真係睇到個人好灰好唔開心
明明已經比人洗左記憶 重新黎過都係鍾意返魯魯修
仲要臨死先記返起

C.C.有吸引力好多
卡蓮啱做老婆，C.C.啱做情人

shirley

屌你老母

MK妹溫仔溫上腦

cc好小氣

雪梨愛魯魯既程度根本同魯魯愛佢個濕鳩妹有得揮
明明已經比人洗哂記憶 但都係鐘意返魯魯
仲要係已經明知係殺父仇人 但點都憎魯魯唔落
相反 魯魯個哎呀細佬 我屌你老母

邊忽mk

扇要個賤種

雪莉世界第一

賤種扇要個賤種唔正常咩

睇過不下30次

Shirley死個集睇親都眼濕濕

其實卡蓮唔算反骨
魯魯修個陣已經萬念俱灰，比人背叛曬
想卡蓮生存落去先咁講
如果佢無講，都幾肯定卡蓮會為佢死

anyway.C.C. number one!!!!!

雪梨=cc>卡蓮>尤菲(純唔鐘意把聲)

推

CC做左幾百年雞
卡連就性器
黑肉賤種性器

第二季正好多

shirley
失憶慘撚過死
食屎ロロ，爛布始終都係爛布

好想屌C2

魯路修老強黑肉H漫最好睇wor

十年仲會有第三季？

講左會出，之前已有pv睇

一定係pizza女
but why not both

有冇人覺得其實會長都好正

識簡一定係簡朱雀

C.C. The best

感覺上會長知好多野不過冇出聲

我屌

識揀 but me都係鐘情cc

你重唔重口味啲
anyway一定係C.C.
女王
卡蓮除左大波無乜可取

居然冇巴打要神樂

每次翻睇魯魯修都係愈近R2尾就愈唔想睇落去，唔忍心睇到魯魯修眾叛親離

真係好兄弟

魯魯修入面真係好多蘿莉角色

娜娜妮
神樂耶
天子大人
Knight of six

已經唔講一堆濕鳩漫畫外傳

老婆:C.C.
二奶:會長
SP:卡蓮

Why not both

天子最正

卡蓮=長期砲友
cc =1次性援交韓裝妹

nothingspecial.jpg

幼女係攞黎寵愛